我發覺著親動漫tee出街既人，多數都唔似正常人....

呢2日已經見到3個，全部污污槽槽咁，隔住10m都感受到佢浸毒氣仲有2個係留長頭髮，又扎哂馬尾咁，係咪以為自己會好似佐佐木小次郎咁瀟灑

第1個著LL，件衫類似下圖啦，哇屌真係想像唔到有人敢咁著出街個陣咁岩7-11我排佢後面，屌佢望落都23-24碎，八達通居然夠薑增值$50!然後增值完比錢個陣，隔住銀包拍唔到，條友即刻勁高音懶chok咁: 「咦點解拍唔到架!喂喂喂」，然後攞左張八達通出黎，哇屌佢仲要2面痴哂D LL貼紙嚇到我即刻退後幾步

第2個就著刀劍神域，exact7ly係下圖個件，本身見佢識欣賞刀劍，應該係正常人，但原來我錯了.....佢係我對面馬路，行過黎個陣係超級自信 好似係行catwalk咁，每一步都feel到佢對SAO既愛，好自豪自己可以著公廁娜桐狗係身
呢d著動漫tee既人，其實係咪好想多d人見到佢/ 成為注目點??

好撚嘔心

第三個係你？

睇唔起我地著痛T?

我著海賊王t出街

屌你老母第一張我fd，韓國人嚟

個人自由嚟嘅
樓主鐘意嘅著裙+黑絲出街都得架

我咪係入面既正常人
得罪講句個2條友都唔識襯衫，下面係我今日既配搭，屌打佢地

樓主著開fgo衫出街以為自己好有品味

sor爆左你fd樣 btw你fd鐘意妮可幾有眼光

著火影仲容忍到，海賊王唔得了

我件貞德tee不知幾靚

靚仔着: 有品味
毒男着: 嘔心

睇吓咩設計同咩人著嘅啫

收嗲啦

social distancning

social distancing*

收皮啦